廢老圖呢 呢期無左廢老圖 硬係差咁啲野

文宣巴絲幫幫手

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz